[心存僥倖 繼續鬥爭]皇家馬德里球迷吹水區(102)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 3月賽程

西甲
04/03 03:45 基達菲 對 皇家馬德里 1-3
歐聯
07/03 03:45 PSG 對 皇家馬德里 1-2
西甲
10/03 20:00 伊巴 對 皇家馬德里
西甲
19/03 03:45 皇家馬德里 對 基羅納

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

出山開一post 下次你地繼續開番

牙禿係皇馬既最後一po了

死熱狗扮謙

皇蘇個右閘odxxxxxxxxxx勁唔勁
之前傳皇想買

屌你老母

BTW 走左我會改小小個名

g_bald11

屌你 最初都係我執出黎既姐

椎名鳩白

球王扭波gif呢

temp未update 我照Copy

新廣告

bale兄件波衫圖係咪死咗

好似係 得閒先影過張

J_Rodriguez 未有人用，禿兄諗諗佢

留番比拜畜

沾屎人都唔喺度了

笑4

仲有冇打mhw

好詩 好詩

最近小左 買左汪達巨像打緊
同埋人小左番去Fifa玩Season屠下人

FIFA比狗玩

咁應該玩咩足球game ?

應該唔玩

FIFA 只要唔玩ut就得

ok thanks

我唔買UT 一係單機一係Season
得閒約戰下朋友 不過無朋友組隊玩Pro Club

人中北斗

人中之龍

LM

西班牙世界盃穩入四強

四強戲碼 : 占士 VS 伊斯高
急不及待好想快D到呢日
到時上黎笑鳩D反占

組皇區pro club?
Btw新post留名

睇下有幾多人 組隊都好

哥倫比亞入到十六強再講 你入唔到我一定笑柒你

me 勁到仆街

me垃圾 直頭無點定踢咩位

留名先
利申 me有打過vpl 外號係tap in王

前面占士 法卡奧 後面有D山齊士 奧斯賓拿

前面伊和比 韋帝 後面有梅斯達菲 施治

8強見

普遍我fifa個踢法會似卻老

我似賓斯馬

廢

想john
利申 辣殺cam

冇所謂啦 玩下only

開個TG group組隊點睇?

無所謂 大家鳩玩

今隻cam好難踢
清
我踢開左翼

係咪真係開pro club 係開我留定名先
不過今集淨係玩左幾場 好似得84-5人仔
1

我隨時冇咁高

我全能型
踢法似賓周馬MIX機師

唔緊要啦 大家皇迷玩下

全能ON撚9型

group chat

沾屎係咩型

me pro club踢法似卡利祖

有型

利申廢鳩

清又幾有道理喎！

可以啊

不過我仲係日本 最快星期日先玩到

TG group

屌 巴打開錯左channel 轉頭我搞搞佢

皇狗Fifa Pro Club TG Group

有意入黎一齊吹水

只供約戰

約炮得唔得

this

想解埋 pro club 個兩個杯 得唔得

求其玩 可以試下既

今晚即刻死左ser ea真係垃撚圾

i playing bo

Lm

入左八強推得咁快 不過光頭-6足球又可以捱多幾日 仲未炒得

主要吹水吹左陣
同埋準備玩Pro Club

皇狗Fifa Pro Club TG Group

有意入黎一齊吹水

岩岩入左

等我入去起曬你班仆街底

無點睇 咪對攻努力下

臭雞

個個都Fifa 有冇人PES

前幾年會down電腦版落黎玩單機 而家都無了

覓腸對康打
G持冰個巧

g持康打啦 阿狗笑話嚟

屌唔小心燈左

-6姐

《若利雲度夫斯基「登艦」不成，或觸發一宗重量級的三方交易？》

自踏入2018年後，關於拜仁慕尼黑前鋒利雲度夫斯基（Robert Lewandowski）或將轉投皇家馬德里的消息，開始傳得沸沸揚揚。由於連年與歐聯冠軍無緣，盛傳這名波蘭球星正考慮於今夏離開安聯球場，追逐更遠大的職業生涯，而在過去兩季均登上歐洲之巔的皇馬，正是此子的心儀去處。

為此，利雲度夫斯基約在數星期前，委任以色列經理人Pini Zahavi，疑似為今夏的轉會鋪路。日前，在接受波蘭報章《Przeglad Sportowy》訪問時，Pini Zahavi曾談及利雲度夫斯基與皇馬之間的傳聞，他說：「利雲度夫斯基是一名世界級射手，我相信一眾的豪門球隊均會有意引進此子，但他是否準備加盟皇馬？大家拭目以待吧，現在就是我需要工作的時候。」

話說回來，為何利雲度夫斯基需要聘用Pini Zahavi呢？難道與這名波蘭球星合作已久的著名經理人Cezary Kucharski，欠缺足夠的實力？非也。據了解，Pini Zahavi鮮有直接管理球星，其客戶只有阿根廷「孖寶」馬斯查蘭奴和迪維斯而已，所以利雲度夫斯基與Pini Zahavi的合作極有可能屬於短期性質，後者將為這名波蘭球星專責處理今夏的轉會事宜。任務完成後，二人的合作關係便會完結，而關於利雲度夫斯基的工作安排和合約問題，則會再次交由Cezary Kucharski主理。

成名於多蒙特的利雲度夫斯基現已29歲，並將於今年8月踏入「三字頭」，一旦此子沒能於今夏完成期待已久的轉會、繼而在個人的職業生涯完結前，收獲一座的歐聯冠軍獎盃，相信將令這名波蘭國腳抱憾終生。為達到目的，利雲度夫斯基特意找來Pini Zahavi「幫手」，而來自以色列的後者則是巴黎聖日耳門得以於去夏，引進巴西球星尼馬的關鍵人物，可見這位著名經理人的江湖地位和談判手腕，均處於頂級的行列。

種種的跡象，反映著利雲度夫斯基在Pini Zahavi的協助下，極有可能於今夏離開拜仁，並轉投一支頂級豪門，但該隊會否是波蘭人心儀已久的皇家馬德里？這一點絕對值得商確。在施丹的麾下，法國射手賓斯馬的正選位置幾乎不可動搖，而為了進一步確立後者於班拿貝的地位，皇馬更選擇於去年夏天，把實力和潛力兼備的兩名後備前鋒莫拉達和馬里安奴賣走，意味著只要施丹一日在位，任何的前鋒均難以撼動賓斯馬的地位，而銀河艦隊引進新鋒的可能性亦會隨之下降。

任職於《天空體育》的西甲專家巴拉格（Guillem Balague）指出，考慮到施丹對於賓斯馬的鍾愛，利雲度夫斯基已意識到自己或難以於今夏登陸班拿貝，所以現年29歲的他，已要求Pini Zahavi為自己另覓東家，目的在於讓自己的職業發展更上一層樓。除了皇馬之外，有傳利雲度夫斯基還對於轉投巴黎聖日耳門或前赴英超發展頗感興趣，若消息屬實，這名波蘭球星便很可能落戶PSG，畢竟Pini Zahavi已透過去夏運作尼馬的轉會，與聖日耳門的高層們打好關係。

日前，聖日耳門在兩回合計的歐聯16強比賽裡，被衛冕冠軍皇家馬德里淘汰，而連續兩季無緣躋身8強，與攻擊線上欠缺足夠的穩定性有關。眾所周知，去夏的PSG已連簽尼馬和麥巴比兩大進攻奇才，但他倆與卡雲尼所組成的「CMN」三叉戟，卻沒能於歐聯的舞台上盡顯霸氣。即使曾於今屆的小組賽大殺四方，但在晉級淘汰賽後，卻慘遭皇馬蹂躪，總比數以5：2出局。

由於利雲度夫斯基曾帶領多蒙特殺入歐聯決賽，並在過去數季裡，長期保持著具統治力的發揮和穩定的入球量。單在今季，這名波蘭球星已為拜仁慕尼黑於各項賽事，貢獻29個入球和4次助攻，而當中的5入球2助攻，則屬於出戰歐聯時的斬獲，顯示著有意於今夏離隊的他，具備著巴黎聖日耳門所需要的元素，穩定性甚至遠勝經常於大賽「甩轆」的卡雲尼。

無疑地，即使利雲度夫斯基選擇於今夏加盟哪一支的頂級球隊，均已足夠震撼整個球壇，而值得一提的是，巴拉格曾揚言波蘭人的轉會一旦成真，便會觸發一宗牽涉三大前鋒的連鎖交易，其中一人自不然是利雲度夫斯基。至於其餘兩位，則是卡雲尼（Edinson Cavani）和莫拉達（Alvaro Morata）。

向來消息靈通的巴拉格指出，在利雲度夫斯基有意加盟PSG的同時，聖日耳門的鋒線主力卡雲尼，也獲得英超豪門車路士的覬覦。至於去夏才登陸史丹福橋的莫拉達，則被視為利雲度夫斯基的潛在替身，或可能於今夏前赴安聯球場「搵食」，有望與前皇家馬德里隊友占士洛迪古斯重聚。

鑑於莫拉達的腳下功夫一般，讓車路士考慮於今夏，引進一名射術精湛、走位靈活的射手補充戰力，而近季於法甲入球不斷的卡雲尼，則是一個不俗的選擇。一旦卡雲尼來投，莫拉達便有機會於季後離開藍軍，甚至成為拜仁慕尼黑的新援、利雲度夫斯基的替代品。雖然是次的連鎖交易或頗為不可思議，但利雲度夫斯基的經理人可是人脈極廣、談判手腕無出其右的Pini Zahavi，讓此事成真的可能性大增。

不難預料的是，推動是次連鎖交易的最大阻力，在於車路士的取態。雖然莫拉達近期的表現欠缺信心，但這名西班牙國腳始終比起卡雲尼年輕6歲，必定具備著更理想的發展潛力，而為了球隊的未來發展著想，貿然放行此子顯然是不明智的。不過，一旦Pini Zahavi確實打算將利雲度夫斯基運作至巴黎聖日耳門的話，籌劃三方交易也許就是唯一的出路，讓卡雲尼和莫拉達的轉會亦漸漸變得勢在必行。

當然，假如利雲度夫斯基最終得以轉投皇家馬德里，或是一支心儀的英超豪門，Pini Zahavi的統籌工作將變得更為輕易。不過，倘若這名波蘭球星最終還是與銀河艦隊緣慳一面，一宗足以動蕩歐洲足壇的三方交易，便有機會面世。

皇馬後防有個計時炸彈！西甲+歐聯歷史黃牌大王

皇馬淘汰大巴黎給自己的球迷送上了巨大的歡樂，不過比賽中也有一個小小的陰影，那就是拉莫斯吃到了黃牌，這有可能給後面的關鍵比賽埋下隱患。

對大巴黎的第二回合，拉莫斯在比賽第78分鐘因為放倒J.柏斯杜尼吃到了一張黃牌，這樣他現在身上已經累積2張黃牌。在歐聯對熱刺的比賽中，他也吃到過一張黃牌。

如果在8強首回合比賽中再吃到一張黃牌，那他就不能參加8強第二回合的比賽。

如果他在8強首回合比賽中沒吃牌，但在第二回合比賽中吃牌，那歐聯4強首回合比賽他將無法上場。不過，根據歐洲足協4強前清黃牌的規則（達到停賽標準的則繼續執行），如果他在8強兩回合比賽中都沒有吃牌，那他可以以乾淨之身踢歐聯4強。

皇馬知道拉莫斯在陣容中的重要性，正因為如此，施丹必須要對拉莫斯的可能性吃牌做好準備。

拉莫斯是個水平很高的後衛，事實上很久以來，他都被認為是球壇最好的中堅之一，但如果說他的足球有什麼缺陷的話，那就是太容易吃牌。拉莫斯在皇馬吃牌多並不是新鮮事，現在，無論是在西甲、五大聯賽、歐聯還是西班牙國家隊，拉莫斯都是「牌王」。

在歐聯，拉莫斯已經吃到37張黃牌，他超越史高斯（36張），成為歐聯的牌王。而排名第三的阿朗素吃到34張黃牌。在皇馬，拉莫斯總共553場比賽24次被罰下場，其中在歐聯比賽中，他曾3次被罰下場（2次直接罰下，1次累計2張黃牌罰下）。在西甲，拉莫斯吃到171張牌，包括19張紅牌。在西班牙國家隊，拉莫斯吃到20張黃牌，但沒有被罰下過。（沙治奧

巴爾在皇馬越來越不開心 賽後鬧脾氣拒絕謝場

巴爾在皇馬的處境越來越糟糕，施丹不再把他作為主力球員，而今夏他也很有可能會離開皇馬了。

與巴黎的歐聯大戰，施丹也沒有讓巴爾正選上場，只是在最後的14分鐘讓他後備登場，而那時皇馬的勝局已定。

《每日體育報》表示，施丹吸走了巴爾的自信，他計劃將巴爾排出球隊的計劃。在4-4-2的陣型中，施丹選擇賓施馬而非巴爾，從結果上來說，很難讓人質疑。但從球員個人表現上來看，巴爾比賓施馬速度更快，入球更多，賓施馬能做到的他也能做到。

賽後，巴爾並沒有與球隊一起感謝球迷，而是獨自離開了王子公園球場，回到了更衣室內。賽前《馬卡報》就分析稱如果對陣巴黎的次回合比賽沒有讓巴爾正選出場，那他的離開就將成為定局。據統計，在巴爾身體健康的時間段內，他的出場時間只有46.5%。在這樣的情況下，他也很難再繼續留在皇馬了。

講咁多托咩 加入拜畜注定利雲你失敗
做死一世德甲山寨王架啦

意媒曝皇馬有意紅軍中場悍將 將PK祖記搶人

香港時間3月9日，據意大利媒體《米蘭體育報》稱，西甲豪門皇家馬德里有意在今夏簽約利物浦中場大將安利-詹。

據《米蘭體育報》報導，近日皇馬對安利-詹產生了興趣，希望在今夏將紅軍中場帶至班拿貝。而據此前消息，祖雲達斯也希望簽下這位德國悍將，取代基迪拉的位置。

而據英國媒體《利物浦回聲報》報導稱，安利-詹目前拒絕了所有的合同談判。安利-詹接受採訪時稱：「我必須開始考慮我的未來問題，但我還沒有和任何其他球隊簽約，只專注於今季的比賽，我們希望獲得聯賽的第二名。我的經理人已經拒絕了所有的談判。」

今季安利-詹共代表紅軍出場35次，其中32次正選，攻入6球的同時，還送出了4次助攻。而在今年夏天詹與利物浦的合約就要到期，屆時他將成為自由球員。

皇狗Fifa Pro Club TG Group

有意入黎一齊玩 聽日雙紅會後應該正式開波
巴打們入group 請利申一下連登id

精神領袖！C.朗鼓勵隊友 用這句話為皇馬打氣

巴黎聖日耳門對皇馬的比賽在當地時間週二20點45分開始，然而比賽之前，兩隊球員已經為此準備了數天。在比賽即將開始的時候，皇馬球員也在心理上為開戰做著準備。C.朗拿度是皇馬的領袖，西班牙的電視台拍攝到，在球員們在草坪上進行熱身的時候，C.朗拿度用充滿力量的句子激勵隊友，而皇馬最終也淘汰大巴黎，晉級歐聯8強。

皇馬知道這一晚的比賽至關重要，正因為如此，C.朗拿度決定發揮自己作為球隊精神核心的作用，他提醒球員們忘記首回合3比1的優勢，一切從頭開始。

在皇馬球員進行熱身的時候，C.朗拿度多次提醒皇馬隊友，不要去想首回合3比1的比數，不要在比賽中鬆懈，「這場是0比0（開始），0比0！要展現自己的個性！」

當晚阿辛斯奧意外獲得正選機會。C.朗拿度作為球隊的老大哥，也提醒阿辛斯奧在比賽中要積極加入反搶，「阿辛斯奧，你要壓制對手。」

最後，C.朗拿度還提醒皇馬球員不要去理會大巴黎主場的超強的敵對氣氛：「要有個性！（想像成）我們在主場踢球！要有人格！」

C.朗拿度的動員令肯定發揮了作用，比賽開始後皇馬球員就竭盡全力作戰，最終將試圖在主場逆轉的大巴黎淘汰出局，施丹的球隊也又一次成為歐聯的奪冠熱門。（沙治奧）

禿仔要執定野了

雲爺爺真係好撚勁,冇得打,永續

皇區廢清咁夜唔訓

honda巴請振作

U?

臭雞白

講得好！

教練朗

你老母又係條臭賓周

換個光頭佬比你

奧燒兩助攻

不了

上面利雲狗段新聞：
在施丹的麾下，法國射手賓斯馬的正選位置幾乎不可動搖，而為了進一步確立後者於班拿貝的地位，皇馬更選擇於去年夏天，把實力和潛力兼備的兩名後備前鋒莫拉達和馬里安奴賣走，意味著只要施丹一日在位，任何的前鋒均難以撼動賓斯馬的地位，而銀河艦隊引進新鋒的可能性亦會隨之下降。

一個賓周搞到新前鋒又唔買
猩猩又畀人迫走
光頭佬

Barca join Real Madrid in race for Bayern superstar David Alaba

左alaba右拿祖兩個萬能key

艾拿巴中堅=rubbish

呢度好多迷拖嫁

丹尼爾否認抹鼻涕落C朗衫袖

巴黎聖日耳門剛在歐聯16強不敵皇家馬德里出局，陣中守將丹尼爾更被指在次回合比賽中抹鼻涕到死對頭C朗的衫袖上，但他已對此否認。

同時間有片段指丹尼爾曾把鼻涕抹在C朗的衫袖上，但他在Twitter否認說︰「對於我被淘汰出局不會感到痛楚，這是我生活經常面對，但面對這些愚蠢話題……我只會繼續打拼並遠離這些麻煩人。」

此外，丹尼爾亦為日前他就艾斯托利離世的言論道歉，他早前得知這位費倫天拿隊長逝世後說︰「這世上每日都有過百萬兒童死亡，但他們沒有得到此迴響。」

他的說話隨即被巴洛迪利批評︰「他說的沒錯，但此刻最好把這說話留在心底，他只需送上慰問而不是說廢話。」

面對被指冷血無情，丹尼爾說︰「我們活在一個需要表現偽善去博取讚賞的世界，假若我的說話攻擊到任何人，我作出道歉。」

巴神都醒過佢

冷血無情

狗既智商偏低

丹狗係馬騮

疤狗DNA

幫隻馬騮改名做狗
Btw 可能係混種

咁你咪有熱狗dna

串王維

49000

丹狗冇講錯野嘅
但巴神仲識諗

你有獌狗dna

咩事牙亂甘講野

你戇狗dna

識諗就唔會食水煙

識諗就唔會迷獌

好彩我迷皇
你唔識諗就迷沾做拜狗
g_bald就反你包皮

識諗就唔會又叫xavi又叫alonso

人地愛斯賓奴 你識條鐵

me迷占反拜，清是咪誤會左牙

識諗就唔會迷摩狗

巧矛盾wo ching

glory hunter

真名王

你係glory manchester

你係ON撚9

比巴神屌佢無腦簡直係終極侮辱

好波

始終都係雲格好

mark低晒,你地仆街了

法甲重生左既巴神成熟左好多

笑死

He很小氣

有份笑嘅都會佢清算

想知皇區有邊個係冇比牙維紮過名

yc

死狗公

靜啦死毒撚

死黑鬼

u motherfucker shut the fuck up nigga~

你引戰王

屈

Real name king又話出擊打力架

he coward

面對惡勢力入侵 曾名王豈能不反撃

結衣BB

我鍾意佢個名

hi rubbing

連自己個名都串錯

牙禿

入左pro club 谷了

聽日有我莓睇 唔好miss

望返原來連續兩場領先後對面有人兩黃一紅後追返粒,然後己隊入多球鎖定勝局 光頭佬又入八奇領域

又比人話黑

光頭真係勁好運
上季好多-6波
今季個季初輸到成碌柒本身都諗住過唔到巴黎
第一場巴黎個教練神級換人之後牙朗-6入波最後細路辛連線
諗住第二場實畀人禁住嚟攻點知屁馬又傷咗又兩黃一紅

拉莫斯懷舊look練波

【體育】今時今日的球星已經與傳統「波牛」形象完全不同，例如皇家馬德里中堅沙治奧拉莫斯，日前就以一身紳士打扮，駕著經典名車前往球會的訓練場練波。

皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）除了在比賽尾段入波，為球隊力挽狂瀾之外，經常領紅牌被逐離場亦是其深入民心的印象。不過，在球場以外一向甚有品味的他，最近就向世人展示其另一面。

西班牙傳媒報道，這位西班牙國腳周四駕駛了Fiat 600經典車款到球隊訓練基地，紅色車身更有「SR4（拉莫斯名字縮寫加球衣號碼）」的貼紙，份外搶眼。莫非上月剛累積為皇馬上陣550場的他，現在目標直指600場上陣紀錄，再創個人新里程？

拉莫斯在個人Instagram透露，原來這輛新座駕是哥哥送給他的生日禮物。除了「謝謝」之外，拉莫斯更寫上「愛你」，公然「放閃」，向網民展示其兄弟情深。3月30日是拉莫斯的生日正日，屆時他將會滿32歲。

圖片來源 : Instagram圖片

拉隊可否不要老

施丹：喜歡足球的人，肯定也會喜歡賓斯馬

“我不能評價球迷們對賓斯馬公平與否，我只關心賓斯馬的工作做得好不好，顯然他做得很好。如果他能夠進球就更好了，但是我們還是要保持耐心。”

“賓斯馬做的不錯，進球只是交給其他人完成了。我也沒必要去說服球迷，懂球的人都知道賓斯馬很厲害，有些球員就是有人不喜歡，伊斯高也是這樣。”

“賓斯馬這9年來都證明了自己。當然他是皇馬的9號，外界對他的要求就更高一些。人們批評他不進球，但是他其他的方面做得很好，放心他肯定會進球的。那些喜歡足球運動的人，肯定也會喜歡賓斯馬的。”

賓斯馬做的不錯，進球只是交給其他人完成了

笑撚左出聲

gay

好似好耐冇見過gap仔

睇完個標題都覺得好撚尷尬

施丹：喜歡搞gay/拍片的人，肯定也會喜歡賓斯馬

死全家未呀 光頭佬

公然示愛好噁心

如果賓周馬去返季初miss 6 chance
光頭佬仲撚會笑得咁開心咩
拍晒地下呀
有冇人有個張GIF

永遠熱血既光頭佬

喜歡足球的人，肯定也會喜歡賓斯馬
法國喜感前鋒

雖然曾幾何時

'Neymar's a great player!' - Zidane wouldn't be surprised to see PSG star leave for €400m

And Zidane, who was most expensive player yet when he joined Madrid for Juventus in 2001, says he wouldn't be surprised if the Brazilian left for as much as €400m.

He told reporters: "Neymar leaving for €400m? I wouldn't be surprised. If there was already €222m [paid for him], we will soon see €400m.

"Would Neymar fit in at Real Madrid? He would at every club in the world, because he is a great player."

"I am only focussing on the game on Saturday [against Eibar]," he said

"In April we will have time to look ahead and focus on the Champions League.

"We enjoy the Champions League, we are focused and we are going to give 100 per cent throughout the tournament."

迷拖果d出黎講2句

當年既我曾經係反占
睇下我幾均真

所以後悔了

果陣未痴線

果陣仲年少氣盛
唔識睇波

十年球迷

真名王小時了了
愈大愈蠢...

yes
我竟然以為isco可以當迪馬咁用

呢個真係笑左

真名王變了質

Marco Asensio to be rested?

Here's how Real Madrid could line up against Eibar on Saturday. ⚪️

442 C7搭牙禿 isco 功中 高華錫 卻老左右 米路防中

尼馬後悔入「門」 施丹：他可效力任何球隊

【體育】西班牙傳媒指，巴西球星尼馬向前效力球會巴塞隆拿表示後悔離隊加盟巴黎聖日耳門，有指他願回巢。

西班牙《Mundo Deportivo》傳得言之鑿鑿，指正在養傷的尼馬（Neymar）在PSG於歐聯被皇家馬德里淘汰前，向巴塞陣營人士透露自己後悔離隊，認為當日想擺脫美斯的陰影是錯誤的決定，又謂對法甲的水平感到失望。據指，他有意重返巴塞。

不過，巴塞不止是唯一與他扯上關係的球會，另一間是皇家馬德里。西班牙《阿斯報》一直指尼馬的父親與皇馬有接觸。

被問到這個傳聞時，皇馬主帥施丹周五如此回應：「尼馬可以為任何球會出賽，因伙他是非常出色，一如很多其他球員般出色。我不會談論一個不屬於我們的球員，PSG付出2.2億歐元，當日皇馬買入我時只是7200萬歐元，這是瘋狂的，10年後可能出現4億歐元的轉會，我不知道。」

第一次皇狗pro club活動順利舉行 多謝巴打們支持

好多人行動上向賓施馬致敬

我之後應該好少玩到 因為本身有隊波 btw 今日幾好玩

旨在娛樂 唔洗日日踢日日join

掃把

我係掃把就練波個陣打鳩施丹算數

又被受傷🤕️

係就係高仔isco都涯到近年先上到位....但無理由咁既比賽都唔出下掃把 正選加幾個新仔都好呀

被讚領軍更勝艾美利 施丹︰Bulls**t！

皇家馬德里剛在歐聯16強淘汰巴黎聖日耳門，之前一直備受壓力的施丹隨即換來讚賞，被指領軍更勝對方教頭艾美利，對此他以一句「Bulls**t」來形容。

皇馬兩回合計以5︰2大破PSG晉級8強，當施丹在記者會聽到記者表示他的領軍戰術比艾美利更佳時，他說︰「因為我贏了所以今日我比他優勝？Bulls**t，這是最愚蠢的想法。」

「或許我得接受這些想法，因為數星期前我也被批評為蠢才，比其他贏波的教練遜色，這是遊戲規則。但我只看自己做了甚麼，投入了多少熱情。」

MARCA:

OBJECTIVE LETICA

▪ Real Madrid have contacted Hajduk Split's Croatian goalkeeper Karlo Letica (21)

▪️ He's seen as the the ideal back up for Keylor

Cristiano is really one of the biggest Benzema fanboys, this was him after being subbed off vs Getafe

真愛

攪乜疤個邊而家行巨猩政策 盡收天下兵器？
又古天樂 下年又基士文
呢邊乜聲都冇

其實施單咁好波點會忍到佢
以佢級數睇賓周應該只見到佢似踢港超級別先岩

屌你老母光頭佬

以前笑鳩我地一年一星 而家

同埋又話重用青訓
結果

未婚妻有身紀 巴利IG報喜

【體育】儘管事業發展停滯不前，不過威爾斯加里夫巴利近日心情必靚絕，他剛在社交網絡公佈未婚妻懷孕，預告兩人的第3個愛情結晶品將出世。

「第3個BB很快會來。」就是沒看到加里夫巴利（Gareth Bale）在instagram留言時的表情，也可想像到他有多欣喜。28歲的巴利與相識於微時的Emma Rhys-Jones於2016年訂婚，而兩人已育有兩女，分別是2012年出生的Alba Violet，以及2016年出生的Nava Valentina。

據報巴利與愛人將於今夏在意大利托斯卡尼成婚。

28歲的巴利本季在西甲攻入8球，惟早前受傷及缺態問題困擾的他，實際正選上陣的場數不過13場，正因他與基斯坦奴朗拿度在西甲發揮不出最高水準，令皇馬在西甲大落後，比領先的巴塞隆拿少15分，衛冕只存在數字上的機會。

第三個先結

佢就識玩 離婚會分身家

而家直頭叫佢走

有預感你係下一個

時間問題

施丹：識波實知賓施馬勁！

皇家馬德里射手賓施馬今季飽受批評，教練施丹在周五賽前記者會上，再次維護這名法國同胞。

「我不用說關於賓施馬（Karim Benzema）的批評是公平與否。我只對他的工作有興趣，當然我希望他入球，因為他獲得機會，不過就算他建功，也是整個球隊的事。我不用去說服任何人，相信所有懂足球的人，都知道賓施馬有多出色。」施丹表示。

施丹認為，所有球員有人喜歡或討厭，他對這些事都不會在乎：「他在皇馬9年了，不用我來維護他。他是球隊的9號球員，只因為最近入球不太多，所以大家才集中在其身上。當大家批評他食白果，但其實他為球隊做了很多其他事。」

周六西甲，皇馬將作客伊巴，施丹絕不敢輕視這支今季表現出色的球隊：「我們預期今場是另一場硬仗，他們的球場很細，十分難踢。我對已隊的說話是，我們永遠都不會放軟手腳。」

Eden Hazard is not happy at Chelsea FC and he’ll sign for Real Madrid, claims pundit

Shaka Hislop believes that Eden Hazard's days at Chelsea FC are numbered

Former goalkeeper Hislop, however, feels that a move to Real Madrid is imminent for the talented attacker.

Speaking to ESPN FC, Hislop said: “Eden Hazard has cut a more and more frustrated figure over the last few seasons despite their success.

“You can just tell he is not happy and things are not clicking.

“I expect a move and Real Madrid is as likely a destination as any for somebody of his talents.”

REAL MADRID have eyed Jurgen Klopp or Mauricio Pochettino as a potential replacement for Zinedine Zidane, according to Guillem Balague.

唉..

Zidane – will he stay? We will see. He may find enough reasons to continue,” Balague said on his YouTube vlog.

“Of course Real Madrid looked around to see who’s available just in case Zidane left and they were not able to convince or even start conversations with some of them. Joachim Low, [Jurgen] Klopp, [Mauricio] Pochettino.

拖舟未走住

應該係睇光頭佬自己決定留唔留
佩仔對光頭佬的感情太深 唔會炒

炒鳩條垃圾啦 屌佢老味

大家唔好再話世清笠水了
收到風佢打到宇成飛爆肛

如果唔係名宿光環一早躝咗啦

咁又唔會,歐聯未出局
衛冕光環雞胸一年肯定無事

好快出 8強抽中鏝巴拜都收得工
快d躝 再唔躝死全家

是但一隊都出事啦 對疤就456走唔甩

好耐無見過世青了

唔簽kepa真係完全諗唔明

佢最憎迷雲狗

嘻 拜仁？

暫時得屌帥路維夠料教皇狗

岩岩google完 條友2米 終於有高佬龍門

伊巴想輸幾多球

Welcome Kloop

8強好似唔會對同聯賽住

屌帥黎左d大帝都唔服啦

帶埋沙拿過黎

辣殺 不了

山寨隊球王 不了

皇迷眼角高到

8強可以對喎

仲記得佢喺羅馬對鍠嗰時埋門仲廢過賓周
一尾推波出界

舊年巴打馬體

已經係英超證明了自己

唔撚要d要google先知邊個既人

想要費明奴多d

接受現實啦
比你j親果d都黎唔到了

Welcome Can

竟然仲有人唔知呢D野,第一日睇歐聯咩

Gareth Bale set to return to Real Madrid starting XI against Eibar

LIKELY REAL MADRID XI

Navas; Carvajal, Ramos, Nacho, Marcelo; Bale, Kroos, Casemiro, Isco; Ronaldo, Benzema

welcome 包皮

正評=welcome 包皮
負評=世三
引用回覆=尼馬+賓施馬out

Chelsea FC and Real Madrid lead race to sign quality proven striker – report

Chelsea FC and Real Madrid are leading the race to sign Robert Lewandowski from Bayern Munich this summer, say reports

Bleacher Report is claiming that the west London side and the Spanish giants are the two favourites to secure the signature of the talented Polish striker this summer

利雲經理人煩夠未 佩仔唔玩死老野

真名皇變天真皇

可唔可以welcome back benzema

welcome back Colombian

Good bye James

想過搶占士 我差點講真

疤狗話8強最好對我地啊

唔知以為疤出左線

我地甘廢
隊隊都想對啦

禾疤要不敗奪冠了

挾住上屆冠軍之名
實情外強中乾

一陣畀轟偷到雞 ...
真係水塘都抽亁呀

好似成日比疤剋住

計光頭上任之後好似勝負一樣？
不過下回合比人456多次就唔係了

Wadiu full team 4312

full team c7 bale isco

無賓周

全攻陣

屌你掃把啦

算啦 卻摩傷完 呢場擺明比佢地熱番身

軌贏到我迷干爹成季

你疤狗間諜

泡狗柒到

Manchester好波

死基佬紅字user

點錯相，我唔是鳩白

對伊巴都唔出高仔

上場又話大戰出高仔唔出摩迪
今場又話對伊巴唔出高仔
皇狗真係難服侍

宇清係感情台開左post有埋圖

又要睇4312
好彩今次前面係bale同牙朗

細路傷癒無耐又想渣乾佢
屌你老母光頭佬
兩季都未撚柒識以老帶新 非黑即白
死過去教阿狗啦食屎狗

the boss

唔好誣陷牙笠 佢唔係嗰d會係背後偷襲嘅人

上場摩迪未好曬啊傻仔

一日光頭在 一日冇掃把

未好曬就連後備都唔會擺啦醒目

下
但係安76雞胸個年8強唔係打下體咩？

泡狗多戇鳩

咁正常岩岩傷好返都唔會即刻正選啦
再講你邊隻眼見到我話上場又話大戰出高仔唔出摩迪呀
個人認為上場出高仔完全冇問題

開片未

咁上場出左高仔今場唔出有咩問題
上場光頭佬擺摩迪後備好明顯怕輸到仆街禁制開無雙啦

爭你，快d埋位

就開波

LINK未

夫添

無掃把=殘陣

想隻揪？
皇區除左世清我最好大
學過兩堂泰拳打撚到你入養和

屌喺街

掃把咁撚廢
我十年球迷，出夏基美啦
勁好撚多

冇賓周 冇人拉空 入撚到波咩

獌 8點半先開波

姐係唔放真名王放眼內啦

笑死人咩 迷沾果D都係廢柴黎

由你把口講出黎寧舍無說服力

無即討?

有冇手機link

你估有咁多皇狗咩

獌狗多D

LIN呢

[皇區] 皇家馬德里 vs 伊巴

你戇狗

回家問lin王啦

sop://

sop://

sop://

acestream://c6b659abbbe165bb829766099bd4a8470db47aeb/

acestream://d21acedfbc4e17ddb499c00e7d236e9879a7baa5/

English
acestream://6589156109f5cb2b1e99d242c0e76771bcf30947/

BY LINK王

牙維槍口對外 ok?

都係一個人姐

主席真人有彭乳硬咁大隻。。。

大家陣間一齊支持牙維隊曼聯ok?

成個戶愚呂咁都唔撚驚啦 肌肉對打交又無影響

高仔哩排都踢得幾密
係咁搭米路踢雙防中
要抖下啦
掃把就慘啦ON9

彭乳硬 原來真命王咁細隻

大家好

熱狗

我朗，摩，Navas又打救皇馬

牙維開心死

bbc 又係打c 一個

你班傻閪仲話買沙拿 廢能到

機C加錢換沙拿點睇

都係不了 打後備咋嘛 正選係傾 夏殺 朗

咪玩
利身浦加錢就真

要傾好過啦 補番現時正選最弱個位

加多隻翼 開始接阿朗班

已經老喇真係 唔可能再場場踢佢一個

買到前鋒翼先好唸賣禿
唔係又好似今季咁

咪系
我地皇馬魔翼華斯Gay c勁過沙拿十班啦

勁過JESE

講真 如果佩狗肯比錢 世三換大聖 Kane 換賓周
呢隊波有排橫掃歐洲

同水煙王比如何??

90 JESE

但想一次買曬傾同世三

睇死佢都唔會放棄賓

9成會係bale 再放埋施巴/isco

最唔想見到呢個情況

死攬賓周馬咁買傾做乜撚

Bale走啦 只係可惜掃把

應該3個都放曬

上年買包皮果筆用唔到
今年預計有5億洗

實情係放晒你講果3個買個世三就算

坐

收聲啦

用我條丁擔保 賓狗一定唔會走

呢獲我撐臭jer佬
你收聲啦

2億Kane 1.5億夏神 快撚啲

我講呢3個

買齊曬Kane+世三先好諗賣bale

夏神如果買都幾大機會拎bale/isco做籌碼

88BALE

感覺呢三個好大機會要走

咁當然啦

Bale無人要啦
係都要isco

100M+ bale 我接受到

車應該想要isco>>>>bale
熱應該唔會傻仔到接番bale

傾係,世三慳返

Bale真係冇所謂 Isco 就唔好喇 寧願比多啲錢

AGGER

Bale傷極都仲有料
可能第2隊隊醫有信心醫好佢
唔駛好似沾屎條垃圾要賤賣

嘻

人工咁高都有人接貨?

傾應該要多d
1.5m+bale

山齊士都人工咁高啦

應該會貼錢送佢走

又JER牙維

人地全能到仆街呀

如果買到Kane 同世三 我就算喺公司都衝入厠所打飛機啊high 到

佢係公海日日jer7我

咁買埋ddg 你應該衝落街裸跑

無乜點傳世三
反而傳尼馬 得啖笑

放心 你唔會有機會

ff下好喇

光頭佬:訓撚醒未你班傻仔

月狗見到kane黎到做賓施馬後備一定好心痛

死攬賓狗
下年西甲又係唔撚洗睇

見到阿朗咁精神就夠啦

33啦
踢埋下季可能無貨啦

睇下個射手榜 賓周係邊撚到
季初牙朗差個陣有人入到就唔會攪成而家咁
疤個邊 小花唔入蘇9都排第二啦
呢邊

趁朗仲未退 要清走巴爾同賓周

可惜無拉空榜,想睇下班迷賓j到仆街既拉空王拉左幾撚多球

怪就怪轉會做得柒

要慳住用
同埋佢係年初先fit 春季身體黎

下季賣巴爾賓周買傾世三
朗掛靴買埋尼馬

呢段真係好好笑

2登都有好撚多ON9 反朗

其實我覺得巴利仲有存在價值
佢係太易傷 但有實力既

反朗=on9=

有無諗過 賓走左
迂賓的牙朗會唔開心

反朗=on9=你
幫你加返

14年15年
維子本小氣簿追溯到幾年?

應該傷心過ozil走
最懂牙朗走位的男人=賓周

係有
牙朗開始老 係時侯要變啦
msn都拆撚左啦

專比你啲新仔睇
切記慎言

想睇下鳩白啲記錄

5好...

我高登ac同你呢個應該差唔多

原來係師兄黎
失敬了

巴爾賓周都好倚賴朗
朗有態 可能有啲表現
朗無態 佢地完全carry唔到隊波

我都想要高登ac

佩狗打手

老屎忽

新人
求牙維carry

你食狗屎

最初買猩就係想頂朗
但計甩左一樣野,就係精神力
牙朗既精神力根本係數一數二咁強
猩都唔知有冇佢1/5 猩有能力但根本冇個種自信同霸氣
好易迷失

放心你係最新果頁

大家唔同位, 都可以鬥入波?
美斯呢兩年明顯墮後左分波
我又拎傳波效率同你鬥?

同埋美斯最恐怖嘅一向唔係入波
係佢對足球嘅熱誠同觸覺

如果牙朗禿頭
可能結果都一樣

同意 馬迷太濕勁

一沉百踩

靠你咖哩

猩都好勁,咁都遮得哂,都冇咩野呀

一直當牙維fd子
但牙維一直當我小丑
哭左

賓周真係好撚煩，戰術上好完美（對PSG場波佢經常回到防中位睇實PSG 三個中場），但佢D射術真係

牙維唔同反摩既做fd子

牙朗如果唔係精神力神一樣咁強
根本爭唔到五個金球,同小花呢個年代難到仆街
咁都可以追到平手

遮到但始終係度改變唔到

C朗閘傳球路線，賓周有份迫，所以然後阿辛/米路/細佬可以double team 接應果個

要拉舒福特啦

要傾喎

唔敢買牙維既人

要邊個都好,唔要世三啦
呢條友鬥志好弱,而家仲有肚腩

仲以為淡狗入咗嚟

傾囉
傾下交換定俾錢

Benzema is a joke

恭喜牙維 愛隊又然

皇馬唔買黑人的

佢J緊 暈撚左

???

醒番

你仲發緊夢

屌奶星高登又死撚左

牙維兩邊走

拉莫斯七十幾分鐘跑去更衣室原來係爆石

捉你班25回家

唔通瀨咩

奧脫福嗎

屌

接客啦臭雞

ha

喂我無bin你c

Bin啦系我唔忍

ok

bin 埋你

贏波都打交

好波！！

唔關熱狗事

維b如果有死亡筆記 你地就仆街啦

你第一個死

擇緊名啦 巧京京 潛水先

你個名多粒墨驚寫錯

... 牙維你手機256gb 應該都唔夠用

月字都唔識讀 邊度鄉下

你係熱狗

你係狗

成部電腦都係皇區黑材料

nonono

ho波

仲勁過共產黨

一落機就見到我皇贏波

拖舟的能力

出左街冇得睇
無啦啦8:00

返緊工睇唔到
華仔傷成點？
另外想問隻賓周踢成點？

不如你估下

why咁多泡狗

原來c朗近10場入左18球

我搞下笑

唔計喎

唔洗你搞熱刺都夠好笑la

球球都tap in頭鎚

吓...
歐聯冠軍輸俾升班馬仲好笑喎...

我屌你隻臭熱狗洗不洗咁撚串

0冠原來有咁嘅好處

人地有未來你死皇狗乜撚都無

心戰王

國米狗近況好嗎

仆街死左了

A.INIESTA + 引用 4/10/2014 5:50 AM
依家愈來愈多球隊踢法好功利主義
唔希望巴塞因為成績都走去踢呢d悶撚到訓o既波
人地華簡1月尾2月頭成日比人屌護級有問題叫佢地轉踢法佢地都未淆底啦
依家咪一樣等到春天,護級形勢大好
有傲氣o既球隊愈來愈少

佢無過黎連登

有黎過

你老死

唔識

今日去左踢波冇睇 收到風牙朗又尾機

達狗又無正選

牙朗仲值幾錢

你做乜鳩

牙朗之復甦

岩岩睇埋雙紅 拉仔第一球成個牙朗咁
Ronaldo fake

啱啱見到外國分析拖舟戰術

戰術大師

準備成立定反世三黨 幾多清會john

john

反光頭成功再確定反邊個

25達真係好撚柒

不了 下年有人代賓周正選我就支持佢永續

乜拉隊打打下去左爆石

呢d馬後炮既野
得啖笑

諗住去軌做正選
點知而家
你話笑4唔笑4

其實佢好彩啦
細路身後幾次空哂

準備有新名

嘻 條路自己揀

唔係拖舟換機司同賓周入黎牙朗邊入到波
賓周拉開左D人牙朗先頂得咁輕鬆呢樣就唔洗講
唔係機司斬個地波彈返去摩迪到都唔會傳到比積仔斬中
話拖舟既都無唔識波

honda watche左莓未???

失分又點 西波皇攞第二都有困難呀

施丹：C朗來自另一星球

全部 英格蘭 西班牙 本地 其他
施丹：C朗來自另一星球
2小時前
C朗今戰成為皇家馬德里贏波的最大功臣。
share to facebook share to twitter share to sina email
【體育】皇家馬德里於周六西甲早場以2:1擊敗伊巴，教練施丹賽後盛讚梅開二度的基斯坦奴朗拿度，勁得像來自另一個星球。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）今戰成為皇家馬德里贏波的最大功臣，以一腳一頭2度攻克伊巴。施丹表示：「他是來自另一個星球。他知道自己一定會入球，是獨一無二的。他的數據已說明了一切，而且一直都保持正面，要是入2球，就會想再入第3球。」

C朗表現光芒四射，但其前線拍檔艾斯高及加里夫巴利就令人失望，但施丹保持一貫維護球員的作風說：「我認為他們踢得不錯，但跟其他球員一樣，在今戰陷於苦戰，我們在控腳時的表現不太好。他們戰鬥到底，而且跑動很多，像隊友一樣踢出自己的性格。」

另外，施丹亦大讚剛傷癒復任正選的中場莫迪歷：「他踢出精采的比賽，我們很高興他回來，他是球隊的基石。」

施丹：C朗來自另一星球

C朗今戰成為皇家馬德里贏波的最大功臣。

【體育】皇家馬德里於周六西甲早場以2:1擊敗伊巴，教練施丹賽後盛讚梅開二度的基斯坦奴朗拿度，勁得像來自另一個星球。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）今戰成為皇家馬德里贏波的最大功臣，以一腳一頭2度攻克伊巴。施丹表示：「他是來自另一個星球。他知道自己一定會入球，是獨一無二的。他的數據已說明了一切，而且一直都保持正面，要是入2球，就會想再入第3球。」

C朗表現光芒四射，但其前線拍檔艾斯高及加里夫巴利就令人失望，但施丹保持一貫維護球員的作風說：「我認為他們踢得不錯，但跟其他球員一樣，在今戰陷於苦戰，我們在控腳時的表現不太好。他們戰鬥到底，而且跑動很多，像隊友一樣踢出自己的性格。」

另外，施丹亦大讚剛傷癒復任正選的中場莫迪歷：「他踢出精采的比賽，我們很高興他回來，他是球隊的基石。」

近排牙朗射門腳腳7注
命中率好高,唔入都好大威脅先
季初係咪孖生兄弟黎,去到門口都射斜

From Spain: Dybala informs Messi about negotiations with Real Madrid

According to Spanish news outlet Don Balon

one is finished

但而家真係得歐聯保命
真係好失敗既賽季
達仔係度都唔使失咁多分

gakki

R聯其實今年都幾大懸念
皇疤今年都有頹勢 英超復甦
個冠軍位真係好大競爭

ち

下體直接輸左比疤已經完撚左啦

馬撚依家分分鐘勁過達狗

永續賓周呢

尋晚冇美斯小白照贏，唔好咁多幻想

BENZ又贏

又丁返舊愛

而家比車迷叫女人達

你踢踢下走左去痾屎

Agger
死達狗肯留多年光頭閪應承得過你應該比多啲時間你上陣
就算真係呃你
好過而家奶撚曬干爹袋底
人都當你臭四
好好地留係comfort zone咪好，死都要當自己救世主，一走就柒到甩碌

嘻 達狗

達狗留係皇馬一定多機會過係車
條友跟本未夠料擔大旗

真心佢同占配合得好好
今季光頭閪冇人腳搞到冇plan b
夏天唔買人已經想比機會佢
點知賣左佢光頭閪又剛愎自用唔補強

唔好話施巴m洛冇得出
施巴m洛又冇達占個級數
做plan b鐵膽
人又走又唔買人
死皇狗同達狗一齊現形

施巴有潛力 至少比多啲時間佢打後備啦

利雲杜夫斯基替賓周有冇得諗

welcome Dybala

要廢老不如要傾

當年比佢大四喜完買就有得諗
宜家成30歲 老人院咩 不了

傾至起碼係熱狗呢啲低一班波搵到食
唔洗下下靠隊友輸送
啱曬成日啞火嘅死皇狗

買番個30歲黎頂個30歲

學拜狗,免簽OK比錢不了

佢入球力強拉空王10倍

買黎踢兩季都要收山啦

咪係

柒達呢d後備料
唔岩打正選

唔岩打8強

氣量大到

踢埋疤狗出局先

Yes
慣左牙維係咁mean

但佢又冇講錯，達狗都係縮番入老母閪做怨婦算

牙朗人工2100萬
真係好抵其實
小花成4000萬,泥馬都3700 仲有中超d人同山狗都高過牙朗
牙朗想加人工真係好正常

摩迪回歸貢獻亮眼表現

◆

在缺席了6場比賽後，盧卡·摩迪回來了，好像他從未缺席。

不可代替

有一些球員不可能被其他球員代替，盧卡·摩迪顯然是這些人中的一員。事實上，對於其他中場球員來說，在填補克羅地亞人的空缺這件事情上做得不錯。不過，摩迪並不是你想像中的普通球員。

偉大

星期六的伊普路亞市政球場讓我們看到了馬德里中場球員的偉大表現，就像摩迪從來沒有缺席過。那些銷魂的傳球，飄逸的過人，看起來就像是習以為常。

防守

盧卡·摩迪在球場上另一個值得提起的地方是防守工作，與伊巴的比賽，他搶斷成功15次，比其他任何球員都多，他可是一名中場球員。

見到巴利都20m 賓周10m
仲覺得抵

牙朗好似廉價勞工
出又出盡力,博哂老命咁又搬又抬
但其他人就搬下抖下,食個high tea又收工,一樣出咁多錢

清走巴爾賓周 加朗10M人工

15M都唔過份

加埋摩迪啦

留錢比世三/傾

拖帥唔俾

其實大家做咩咁興奮呢？

一，歐聯釣住拖舟條命，但好大可能係冇歐聯拖舟照留 ... 如果照留，買咩人真係估佢唔到 ... 真係 J 到出血都冇用

二，當拖舟閃，咁賓州 / 禿 / 耳屎鳩 / 部份新仔就好大機會被清洗 ... 佩狗會掃咩真係兩睇 ... 再加上要睇對家放唔放人。傾同世三機會較大 ... 啩

冇歐聯光頭佬冇得玩啦
好似佢都諗教埋今季

唔岩打8強有講錯咩

你永遠是對的

正如你mean都無講錯

擇你名了

泡狗點解要針對我
冤有頭債有主

行開啦迷雲狗

me全能球員

拉舒福特好勁

牙維隻山狗全能d

你諗多左
我一視同仁

神魔合一 全能到仆街 角球都斬唔起

六弟

洗幾億連馬拉雞都贏唔到就好笑啦

welcome世三

想知之前話牙朗拖累皇馬d人去左邊

中場靠摩迪，入波靠c朗，但係接班人明顯未有

真名王越叫越走

情況同美白有得揮
不過對面無美白都然波 皇輸波

人地金錢足球點同牙ching

疤又買人了

等餵王最新證據

打緊中場中??

唔知邊到睇過，牙朗話要用入球證明自己值得加人工

你諗下無入波個件都加薪續約
有入波嗰個點會無意見

朗份約係唔係去到35歲？
真心想佢係皇完約退落黎

拉膠對伊巴嗰場原來踢踢下走咗去屙屎

金毛生日快樂

就算簽傾/世三 都至少要一季黎磨合
下季簽唔到既話 朗要湊隊波湊到35歲

我估佩狗等緊世盃買即食新星
仲要一買買2個

又要燈走人

買啲威得一屆既即食新星 點解唔買世三/傾
等陣好似隔離140m買個nigga番黎

等陣好似廢沾咁
咁貴買番嚟 要賤價放出去

最硬膠係咁平放占士，拖舟唔用啫，唔使監平監賤放呀嘛
雖然啲錢唔係我嘅，都冇咁硬膠呀嘛
之前唔怪得啲人話皇係水魚嚟

你睇下馬撚 筆錢有需要/賣得好價就話姐
又唔缺錢 又唔係賣得貴 留黎坐都好過賣
光頭佬純粹想迫走人

馬撚個筆就唔好提啦
咁嘅入球率唔明點解只係值達狗十份一

Since Summer 2015, Real Madrid have a +€23M in sale of players including those who were bought. Madrid want to sell Bale and Isco (€75M each), Benzema (€50M), Llorente (€15M), Mayoral (€7.5M) and least probably Ceballos (€17M) to facilitate Neymar’s arrival (€400M). [as]

Neymar contacted his father after PSG’s elimination by Real Madrid in the Champions League and asked him to begin negotiations with Real Madrid and make it happen no matter what. He does not want to play for PSG anymore. [abc]

Neymar’s father will take advantage of his son’s injury (out for 3 months) to negotiate with Al Khelaifi and Florentino for Neymar’s transfer to Real Madrid. [abc]

純粹想迫走人

good luck in bayern james

近日西班牙媒體Diariogol報導，有一間中超球會為這位皇家馬德里前鋒開出一份8000萬歐元的報價。據說，皇馬主席佩雷斯 (Florentino Pérez) 的最低要求是6000萬歐元，而且他本人亦表示賓斯馬是他訂下的「可出售球員列表」的第一位。而且，能夠達到佩雷斯要求的轉會費也不只一間球會，所以預期不少球會會在今夏的轉會市場上對他「爭崩頭」。當然，球員的意願也很重要，偏偏賓斯馬卻表示不欲轉戰中超，而留在歐洲球壇。然而，在歐洲各大豪門中，報導指出只有阿仙奴對他有興趣，不過「兵工廠」只會為他支付4000萬歐元的轉會費，遠低於佩雷斯的要求。看來，賓斯馬轉會的拉鋸戰或會持續一段時間。

達狗

on lun 79

倒貼送走條撚樣啦

生命鬥士
當你需要佢嘅時候
佢永遠唔會令你失望
同拿大哥都係咁珍惜每一次出場機會
但係前場實在太多人
所以做左犧牲品

西媒呼籲：皇馬該為C.朗加薪 至少加到超美斯一半

皇馬在伊普魯亞球場遭遇了困難，但是憑藉C.朗拿度的兩粒入球，銀河戰艦在作客有驚無險2-1擊敗了埃瓦爾。賽後，西班牙媒體《馬卡報》呼籲皇馬為C.朗拿度加薪，至少加到2500萬歐元。

該報指出，C.朗拿度展現了他的能力，不光在歐冠盃賽場，西甲賽場C.朗拿度也能做到場場入球。與埃瓦爾的比賽，因為門將德米特洛維奇的幾次精彩撲救，C洛賓可以攻入更多的入球。但是這並沒有影響C.朗拿度，葡萄牙巨星依然上演了梅開二度，幫助皇馬取勝，西甲射手榜也是位居第三名，僅次蘇亞雷斯跟美斯。C.朗拿度是皇馬的關鍵，是贏得三分的關鍵。

《馬卡報》表示，C.朗拿度證明了自己，配得上更高的薪水。如果美斯的年薪為5000萬歐元，那麼C.朗拿度的薪水至少上漲至2500萬歐元。

今季，美斯跟巴塞完成了續約。據著名足球解密網站Football Leaks爆料，美斯的稅後年薪高達5000萬歐元，是C.朗拿度的兩倍之多。尼馬的稅後年薪也高達3700萬歐元，而C.朗拿度的年薪只有2100萬歐元左右。因此，在C.朗拿度贏得第5個金球獎之後，曾多次傳出與皇馬談判加薪的新聞。

此前，《每日體育報》爆料，皇馬計劃賽季末給C.朗拿度加薪，薪水漲至3000萬-3500萬，與此同時引入C.朗拿度的葡萄牙老鄉古亞迪斯。

（雷歐）

拉空王仲值咁多錢
阿仙奴冇咩位需要人拉空咩

施丹：C.朗來自另一個銀河系 皇馬奪冠有希望

皇馬作客2-1險勝埃瓦爾，教練施丹稱讚了C.朗拿度與莫迪歷的表現，同時為表現一般的伊斯高、巴爾辯護。

莫迪歷貢獻了一次精彩的助攻，施丹誇讚說：「莫迪歷踢了一場出色的比賽，我們都很高興，他是我們最基本的球員。」

C.朗拿度又入球了，連續7場取得入球。施丹表示：「C.朗拿度來自另一個銀河系，他知道他能取得入球，他是與眾不同的，他是特殊的。他的數據為他證明，他一直都是積極的，如果他取得兩球，那麼他會想要攻入第三球。他非常出色。」

關於這場勝利，施丹說：「這場勝利給了我特別的體驗，埃瓦爾一度踢得很出色，踢了一場出色的比賽。在這座球場踢球很睏難，他們踢得很出色。我知道我們將遭遇什麼，面臨什麼。我們在有球的時候，遇到了困難，但是我們憑藉自己的個性去奮鬥，最終贏下了比賽。」

關於西甲爭冠，施丹說：「直到現在，聯賽奪冠還是有可能的，不管對我們而言。如果你心煩意亂，你會為此付出代價，所以我們必須堅持下去。如果我們想贏得一些東西，我們必須贏下每一場比賽。現在我們可以休息下，跟我們的家人一起，然後準備下一場比賽。」

關於正選出場的伊斯高、巴爾，施丹說：「我認為他們踢得不錯，但是正如其他球員那樣，他們也遭受煎熬，因為我們遇到了困難，我們在處理球方面不是很好。但是他們拚搏，跑動積極，他們擁有個性，正如他們的隊友那樣。」

皇馬金童漸漸淪為球隊看客 他踢得真是太差太差

皇馬換牌了，這種換牌還很可能是長期性的。西甲比賽回歸，巴爾和伊斯高這樣的球員也重新獲得機會，但這卻意味著在主打歐冠盃的皇馬，這兩位世界級的球星已經降班為後備。他們在巴黎是後備，對埃瓦爾進入正選，目前這個階段在隊內的等級已經非常清楚。

在西甲上半程，伊斯高曾14次正選，然而在下半程，只4次正選，包括最近3輪。在歐冠盃中，小組賽時，伊斯高6場比賽5次正選，只在對尼科西亞的無關緊要比賽中沒正選。對大巴黎16強的首回合他也正選了，但第二回合，他只上場踢了9分鐘。

在皇馬5年，伊斯高始終沒有坐穩主力位置，一些球迷非常喜歡他，但也有球迷批評他太個人主義。他在場上最大的優點就是思維敏捷，洞察力強，能在電光火石之間發現傳球的線路，是對對方後衛的巨大威脅，然而他有時候也太粘球，延緩了球隊的推進速度，讓球隊浪費很好的進攻機會。

對埃瓦爾的比賽，雖然對手實力不強，但伊斯高卻表現平庸，賽後在《馬卡報》的球迷投票中，伊斯高排名倒數。《馬卡報》的評語表示：「他在場上不是說沒有跑動，也不是沒有尋找皮球，但他就是呈消失狀。他沒有干預比賽，可以說幾乎沒有參與比賽。他又浪費了一次機會。比賽第70分鐘就被換下。」

《阿斯報》則表示：「這是伊斯高下半程的第4次正選，但他把力氣耗費在了補位和攔截上，在腳下有球時他沒有感覺。他又一次被提前換下場，和上次對愛斯賓奴的比賽中被換下後充滿爭議的緩慢離場不同，這次他是跑著離場的。」

西班牙《每日體育報》賽後只給了伊斯高4分，稱他成為「看客」，「他甚至沒有前幾場比賽那種斷斷續續的表現，在作客對埃瓦爾的比賽中，他根本沒出現。」

阿辛斯奧和華斯基斯憑藉自己的出色表現贏得地位，對大巴黎的重要比賽，他們獲得了正選,而巴爾和伊斯高卻被降班。對埃瓦爾的比賽，施丹希望伊斯高能給皇馬的進攻帶來思路與才華，然而他的表現太暗淡了，無法與球隊的其他成員鏈接，也未能給對方球門製造威脅。

《阿斯報》表示，施丹猶如瑞士鍾表般精準，在他主動決定換人的時候（今場上半場換下華拉尼是因這位皇馬中堅受傷），往往都是在比賽第70分鐘，而且最喜歡換下的是伊斯高。這場比賽也是如此，他在第70分鐘用華斯基斯換下了伊斯高。在伊斯高正選的比賽中，他踢滿全場的次數很少，大部分比賽都會在第70分鐘時被換下。

今季的伊斯高沒有上季最後階段推動球隊前進的感覺，他在場上的失球數很多，在對方禁區內製造的威脅相比上季也減少了。上季他是皇馬B計劃的主角，之後獲得主力位置，但這個賽季他卻虎頭蛇尾，數據也證明了這一點。

賽後施丹表示，伊斯高和巴爾的表現「比以往差」，或許是為了掩蓋這種批評，施丹又表示球隊整體都畢竟差，不只是這兩位球員。在施丹與伊斯高之間保持微妙的關係，伊斯高的地位看上去高於後備軍團，但又低於主力軍團。今季，施丹在比賽中換下卻奧斯、卡斯米路和莫迪歷的次數很少，都不到10次，但換下伊斯高的次數卻超過20次。（沙治奧）

皇馬有名不輸給C.朗拿度的核心 有他沒他完全兩個隊

莫迪歷，皇馬對埃瓦爾這場比賽的MVP，他是白衣軍團的燈塔，是他引領球隊取得了這場作客的2比1勝利。雖然因傷缺陣了將近一個月，但他看上去沒有脫離節奏，比賽中，他貢獻了助攻，也顯現了自己控制比賽的能力。C.朗拿度攻入了2球，然而皇馬真正的勝利製造者是克羅地亞「魔笛」，賽後西班牙《世界報》也打出了「莫迪歷思考，C.朗拿度執行」的大標題，點出了莫迪歷在這場比賽中的作用。

比賽中正是莫迪歷助攻C.朗拿度攻入了比賽首球，他在右路攔截攔截之後送出漂亮的長傳球，皮球到了左路，讓C.朗拿度可以舒服地取得入球。但莫迪歷的作用不局限於此，在球隊遇到最困難情況時，是他給皇馬的中場提供了氧氣。

過人、傳球、控球、視野，莫迪歷證明了自己以最好的方式復出了。皇馬球迷有理由慶祝，因為在莫迪歷的腳下，製造著皇馬最好的足球。施丹賽後稱讚說：「莫迪歷踢了一場出色的比賽，我們都很高興，他是我們最關鍵的球員。」

莫迪歷在這場比賽中展現了自己的水準，他幾乎是無中生有地製造了一個入球，這樣的助攻是很難想像的。這是他今季的第4次助攻，此前他曾在對多蒙特的歐冠盃比賽，對阿聯酋冠軍艾巴紮比半島的世冠盃比賽，對皇家蘇斯達的西甲比賽他都有助攻。此外，歐冠盃對尼科西亞以及西甲對拉科，他還取得過共2個入球。

但數據並不足以描述他全部的水準。皇馬對埃瓦爾的第二球，也有莫迪歷的功勞，比賽第84分鐘再次領先，正是他分球給卡華積，後者右路傳中，C.朗拿度近距離衝頂入網，將比數改寫為2比1。

《阿斯報》賽後表示，在各隊都有不可替代的球員，莫迪歷就是其中之一。最近一個月，替代莫迪歷上場的皇馬球員的確表現出色，但莫迪歷是一個與眾不同的球員。作客對埃瓦爾的比賽，他表現出的水平很高，沒有一刻讓人感覺到他曾缺席比賽很久。他的控球能力已經不讓球迷驚訝，他能輕易地帶球過人，傳球好像有電子系統控制一樣，球迷已習慣了他的天才表現。

必須要點出的是，莫迪歷還積極加入防守，今場比賽他的攔截次數多達15次，是全場攔截最多的球員。這是一個全能的中場。傷病已經成為過去，在歐冠盃最重要賽程即將到來的時候，最好版本的莫迪歷歸來，對皇馬來說毫無疑問是最好的消息，也讓皇馬球迷更加相信球隊能又一次奪得歐冠盃獎盃。（沙治奧）

羅吹上線！皇馬多名大將狂讚C.朗拿度：他是奢侈品

又一次憑藉C.朗拿度的精彩表現，皇馬在作客2-1逆轉埃瓦爾，取得了一場寶貴的三分，賽後皇馬球員紛紛稱讚C.朗拿度。

馬些路說：「我不會去重覆講這些，C.朗拿度一直都是這樣，幫助球隊很多，展現他的水平，當我們需要他的時候，他就在那裡。」

盧卡斯-華斯基斯也在賽後為C.朗拿度送上掌聲，他說：「他太出色了，正處在十分高的水平，攻入了兩粒漂亮的入球。關於這點，他一直都展現了自己，證明了他有多麼出色。能夠擁有他在我們球隊，是一件奢侈品。我們希望他能長時間效力皇馬。很多關於他的事情，不是很好，也不是很公平，這太冤枉他了。我們都很高興，他幫助了我們取得了勝利。希望，在賽季結束的時候，他還能取得更多的入球。」

邊後衛卡華積也加入到稱讚C.朗拿度的行列，「基斯坦奴踢了一場出色的比賽。第一粒入球，他射得很棒，之後又抓住了機會，取得了勝利。」

卡斯米路也在賽後對C.朗拿度進行了很高的評價，他說：「基斯坦奴一直能捲土重來。我們必須一直享受世界上最棒的球員。跟他一起踢球，十分享受。」

而在賽後新聞記者會上，施丹直接稱讚C.朗拿度，來自另一個銀河系。（雷歐）

C.朗拿度搶走美斯到手的金靴？真有可能 剩10輪差6球

曾記得，當初有媒體爆料，C.朗拿度曾跟隊友打賭，賽季末他能反超美斯，贏得西甲金靴獎。當時看起來有點不可能，但現在看起來，希望很大。

C.朗拿度進入2018年之後，跨過了了西甲不入球的門檻，開始瘋狂入球，如今已經攻入了18粒西甲入球，距離美斯只有6球的差距。在2018年的西甲比賽里，C.朗拿度攻入了驚人的14粒入球，美斯只有9粒入球，漸漸被C.朗拿度追了上來。

本輪巴塞將迎戰馬拉加，美斯因為家庭因素將缺席這場比賽，而C洛賓輪梅開二度，縮小了與美斯的差距，雙方目前只差6球。西甲還剩下10輪較量，C.朗拿度能否在入球數上超越美斯，這還真有可能。

目前，兩人在總入球方面，C.朗拿度對美斯實現了反超，葡萄牙巨星已經攻入了33球，美斯則有32球入賬。

當然，C.朗拿度目前需要超過第二名蘇亞雷斯，他的西甲入球數為20球。（雷歐

奧仔 荷甲靚波

Welcome Neymar

咪撚鳩啦

其實尼馬出走就係想離開美斯既陰霾下
點會黎活係c 朗既陰霾下

尼馬返去幫美斯含撚啦屌你老母

就算黎都只會
70' 機師IN 巴爾OUT
86' 尼馬IN 賓施馬OUT

拖舟永遠有自己的一套

黎接班囉
牙朗33 佢26
不過尼馬性格有問題
覺得佢過多兩年會急速退化 唔似玩得耐既人

尼馬條撚樣都有人J
賤賤格格又中意扮大佬跳草裙舞
拎唔到歐聯就唸計跳槽
有佢係度更衣室想唔亂都幾難

唔講佢場外啦 係球場上都廢啦 唔信隊友死扭爛扭

熱門都幾個C朗 今鋪真係大獲

買尼馬咪又係頂住辛仔唔比佢上位

好驚isco比人賣

到時多謝聲D welcome hazard囉

原來阿朗得咁低人工

呢排賺夠 比人賺下

反cup拎冠 笑死人咩
真係cup到我一世盲撐光頭+賓周

🤔🤔🤔🤔邊有人講要反cup拎冠

關於西甲爭冠，施丹說：「直到現在，聯賽奪冠還是有可能的，不管對我們而言。如果你心煩意亂，你會為此付出代價，所以我們必須堅持下去。如果我們想贏得一些東西，我們必須贏下每一場比賽。現在我們可以休息下，跟我們的家人一起，然後準備下一場比賽。」

屌 聽個傻既講野

不得不佩服光頭仔永遠自信

你們不知道賓施馬的好

他口技了得 賓周大 持久力強

法國人技巧特別好

呢d門面野黎 明明輸鳩緊都一定要話追到 面子緊要

咪就係 welcome 阿傾就唔同

唔可惜

james out

上半季場場正選主力就係咁輸
下半季坐bench隊波就贏返
怪得邊個

見到阿朗下半季咁fit真係好撚嬲+好唔抵
記得開季未停賽之前阿朗都係咁fit,西超盃成隊波禁住人黎砌
比人黑左+停賽之後就reset晒 要用半季先tune返
個on99球證係咪仲吹緊西甲

疤狗又簽人
屌你老母光頭佬幾時先肯簽人

想開下官網買波衫係美金定歐羅？
未係官網買過衫

小弟有摩迪飄逸既髮型 見到我say個hi

呢個係美金

殘體

其實真係好on9 成日話美斯要係後面組織 位置同朗唔同無得比 當朗入波開始追上 甚至係歐聯射手榜榜首 有啲人就會搬啲助攻數據出黎 話朗踢邊鋒咁少助攻 我真係心諗

thx 清

一入去就殘體 無突登較過

呢d野花迷疤狗講左好耐啦
佢地最興搵第二d野遮醜
最近興話牙朗無key pass 穿越傳球

其實今年輸聯賽可謂實至名歸 都冇咩好講
人地前面多個蘇9, 入20,助攻10
今年咁既陣容,前面賓周同巴利都唔撚掂
管理層又唔買人亂賣人
今年輸得冇咩好講, 真係差冇辦法

做人做事唔好怨人
隊波上半季踢得閪係事實

尼馬好波！

Agger
光頭佬無諗過牙朗停個5場影響咁大
前場又啞火 isco打正選個排又妹下妹下

重申一次,me全能球員,15次成功截波

主席講得好

拖舟咪咁白痴啦！

近排風向又吹奏返阿朗
又要冇波入了

柒頭達奶袋底奶到正選都冇埋 依家仲要擔心冇得踢世盃
睇下我地賓爺含到必然正選 仲有牙朗讓12碼俾佢射

[url]［扮工時間］你留一字，我寫一字 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
呢個清手字好鬼靚

吹緊要賣7個人籌4億買泥馬

希望光頭狗可以發揮佢唯一既作用

其實尼馬喺真係好勁 佢一攞波次次都好有威脅，但係吹到要賣咁多人籌旗買呢件性格麻撚煩嘅撚屌就真係不了

買尼馬我一世屌撚死光頭佬佩狗

賓狗1頂7

搞到而家咁嘅田地夠一世啦

跟埋你轉會再反皇

佩狗no.1 fans ： 冇佩狗邊有咁多歐聯

我真係唔信人地油王肯放人啦

尼馬不了 麻9煩

係勁 但冇可能俾400m咁弱智
得罪講句 佢係PSG都拎唔出值200m俾表現
仲有依條友踢法咁惹火 遲早俾人踢斷腳

買完尼馬 係咪搭半隊青訓

得罪講句J尼馬條賤種過黎既都係食屎狗

Andrej 我 立即 屌佢老母

正如包皮一樣
臭jer佬死左條心吧啦

岩牙 留係法甲做地頭蟲算啦

收聲啦死獌狗

你咁即係開阿禿波啫

講得好!

野可以亂食 說話唔可以亂講

拿拿拿我無針對阿禿,我係話在座j尼馬過黎既都係食屎狗

講得好

世三 KANE 大巴拿
Welcome to Madrid!

我都中意佢既突破力 呢樣皇馬好缺乏
但400m 痴鳩線
同佢都26 巴西人仲踢到幾耐
萬一受傷 4億條數點化算
泥馬如果本身係想黎既 佢決定都太錯
係都去曼城啦 巴黎條油王痴線架
疤想搞佢d 球員 一個都搞唔到
人地冇限金錢 點係佢到買人
泥馬係巴黎坐監啦

好彩違約金夠高
如果唔係都驚PSG搞鳩皇D人

麥巴比︰皇馬係另一個層次

巴黎聖日耳門剛在歐聯16強被皇家馬德里淘汰出局，陣中前鋒麥巴比坦言即使球隊有好球員，但仍與皇馬這類「冠軍球隊」有差距。

PSG在歐聯16強兩回合均不敵皇馬出局，令教練艾美利備受壓力，麥巴比在球隊以5︰0大勝梅斯的法甲賽事後說︰「面對皇馬這種球隊必須以最佳心理狀態應戰，你不可以說我們沒有嘗試。」

「但足球正是這樣，即使我們有好球員，但皇馬證明了一支冠軍級球隊與好球隊的分別。」他補充說。

講真 其實最想買到既係包皮
之後先係傾同世三

呢條賤種狗返巴塞算啦 咪撚黎皇

搞鳩賓狗pls

臭jer佬

當人傻既咩 賓狗free都唔會有人要

臭jer佬幾時用自己意志講野

係，同埋尼馬單轉會炒早哂啲轉會費，搞到之後Dembele 都值成一億 覺得好多都係有價冇市，好似傾同Dybala 呢啲講緊1.5億以上起跌嘅，黎黎去去都係得巴黎同曼城比得起 疤唔係收左尼馬果兩億都唔會咁貴去買Dembele 同古天樂

卡雲尼+賓周

@臭jer 佬

妨礙法國人強勢回歸法國霸主嘅都應該被消滅

O仔入靚波

鈀狗1.6億買到包皮真係好抵

Welcome back

依兩件後生過佢 仲要平一半

包皮先係真世三

尼馬死撚開go mu la diu

賣去中超

世一牙朗
世二賓周
世三機屍

我又獻醜先

我地搞鳩尼馬 希望psg搞鳩賓周馬

welcome world three, dybala, kane

最好的基斯坦奴回來了

◆

基斯坦奴·朗拿度是與眾不同的，沒有人可以和他相比較。現在他已經33歲了，但是葡萄牙人仍然有一顆饑渴的野心。

比賽、對手以及局勢對他來說並不重要，因為他做的一切都是他最熟悉的。一次又一次的帶領皇馬取得勝利，就像他在週六對伊巴的比賽中也有。

現在，他在本賽季已經攻入了33個入球。雖然聯賽對於皇馬來說已經基本無望，但是皇馬需要確保他們下賽季繼續留在歐聯中的名額。

在有戰略性輪休的情況下，C朗的雙腿看起來又快又強壯，這在過去10場比賽中有了很好的體現，他攻入了17球。

巧合的是，皇馬在愛斯賓奴的比賽中遭遇失利，這正好是葡萄牙人輪休的那場比賽。

上賽季C朗的最佳表現在4月和5月，他在歐聯的最後5場比賽中攻入10球，在最後4場聯賽中攻入6球。

基斯坦奴知道，想要繼續在收藏櫃裡添加獎盃和入球，沒有其他地方比在皇馬更好。

有人還懷疑他嗎？

good bye james

主席

say good bye to bayern

伊斯高去哪了？

◆

伊斯高怎麼了？皇馬經常在尋找這個問題的答案。前馬拉加中場在週中的巴黎王子公園球場後備出場8分鐘，週六雖然施丹讓他正選，但縱觀全場我們發現伊斯高在場上對球隊的影響並不是很大。

這不是因為缺少跑動或者帶球，而是伊斯高沒有用有效的方法幫助到球隊。白衣軍團控球最好的球員忘記穿上他的戰靴，在最近幾個月漸漸迷失。

伊斯高似乎消失了，他浪費了施丹給他展示自我的機會，而盧卡斯·華斯基斯和阿辛斯奧在最近的表現中逐漸在正選位置上佔據上風。

伊斯高在一個月的歐聯首回合比賽中登場，自那以來，他在皇馬的七場比賽中有4場正選，但馬拉加人並不處於最佳狀態。

如果球隊中有人能夠帶領球隊從糟糕的情況下恢復，那麼就是他。上賽季當皇馬統治歐洲和西班牙時，伊斯高發揮了相當重要的作用。

他是 一名特殊的球員，因為他是伊斯高，你必須相信魔術。

“皇馬？有很多球會聯繫了里迪卡”

◆

克羅地亞門將卡盧·里迪卡 (Karlo Letica) 的經理人在近日接受採訪時回應了外界對於這名年輕門將的轉會傳聞。這名門將在上週六晚上的比賽中幫助球隊在第95分鐘絶殺對手。

“我和皇馬談過嗎？我只能說很多歐洲的球會都和我聯繫過了。”

“現在還是三月，我們還有2個月比賽要踢。里迪卡不著急，他還在Hajduk踢球，這很重要。當我們考慮他的未來時，他的發展是我們優先考慮的問題。”

這名21歲的年輕人在禁區內佔據統治地位，身高達到了2.02米。

電叻>ALL

清你手字都好靚
點先可以寫字寫得咁靚

巴西nigga幾時正式加盟？

咁樣衰冇乜機會上場

係,同占一樣

公道講句 沾係廢 但係係幾靚仔既

靚仔度:牙朗>all

話美斯係攻中已經立於不敗之地
攻中入球多過你，即係你入球能力廢
攻中入球少過你，好正常，因為要墮後組織

係咁既比法再加一堆唔計就真係懶得去同佢地嘈
好似個條用91球比1.82既白痴仔

牙朗係型
論靚仔 我投M洛

我投賓周

補圖

屌你馬場雞
洗眼啦要

屌樓上講還講條撚出黎做乜
report左

Isco快d返黎啦

返馬拉加

Welcome back James
Back to Monaco

絕對同意
年紀輕加有潛力加岩用

PSG肯賣先算

同隻賤種尼馬一樣咁貪錢有鬼用
成世留巴黎做山寨王啦

反而覺得包皮好快殘
牙傾似長期有貨

英人🤔

傾都勁左幾季
但未踢過頂級球會唔知咩表現

welcome lewan

welcome back benzema
The Europe king

我中意包皮sane呢兩個新人

lewan is better

大膽預測世界盃神射手
阿辛斯奧

有得出再講

J埋啲老野
過黎同佩狗爭生果金？

我都想要sane

不如話占士

呢舊屎同雲膠一樣回撚晒塘啦

應該至少仲有有四年貨仔

屌你牙
敢唔敢賭
占士同辛鬥入球多
占士多d你叫我一聲契爺
反之亦然

迷雲大戰迷占

諗下諗下唔係幾公平
占士贏硬
咁啦
我占讓你兩球

Ok cap左圖
準備叫我契爺啦

絕不走數
君子對決

這是完美的他

對迷占黎講呢d入波真係好小事

淡友話自己唔係牙朗hater啊

條友咁on9 理撚得佢啦

自已係咁練練到上癮

呢啲人真心得啖笑
無論點佢都搵到藉口去反

96,5% - Kovacic has completed the 96,5% of his dribbles in La Liga, the most in the Top 5 European Leagues this season (at least, 25 dribbles attempted). [@OptaJose]

個個都講皇馬最有潛力係阿辛但其實高仔都唔差

伊辛施高

不如話伊斯高
踢假九入咁多波

Since Higuaín left Real Madrid in 2013, he has scored 44 goals more than Benzema. Pipits has a 0.60 goal per game average while Karim had 0.46 goal per game average. [as]

如果西班牙踢假9陣,isco一定有爭神射

痴鳩線 唔計下我地賓周拉空左幾多球

要計就計拉空策應造波同一扭三次數
入球冇意思

賓仔拉空左400000次

希望皇馬醒目少少 reject屁馬

有質素

拉空次數起碼有7個位啦 一場波都拉空幾千次

我最想指出的是賓仔狀態下滑的原因 是因為反賓的那些柒頭日日在評撃！

下季陣容
442
C7 Kane
Hazard Kroos Casemiro Asensio
Marcelo Ramos Varane Carvajal
Navas

有拖舟

正選B9
後備kane

摩 迪已經冇佢位置了嗎

好似占士當年咁唔太出名就有機
全世界都識新金童啦 仲點會無人mark

佢傻的 不用理他

兩個差唔多 都大潛力
另外都唔同位 無乜比較空間

智商低下的妓女

認同

希望佩子醒目少少

屁馬呢D垃圾就可以返巴西先

偉大的佩主席已經一早簽了新尼馬

艾歷尼：皇馬才是歐聯大熱門

祖雲達斯在歐聯氣走熱刺晉級8強，然而艾歷尼說皇家馬德里才是賽事大熱門，即使他們在西甲沒有起色，仍然是歐聯強隊。

皇馬及祖記已經晉級歐聯8強，不過抽籤仍然未進行，因為幾支球隊仍然未踢16強次回合。

施丹正在爭取連續3次贏歐聯冠軍，艾歷尼說皇馬是最難擊敗的球隊。

艾歷尼說：「我只希望避免巴塞隆拿及皇馬。皇馬是熱門球隊，因為他們只餘下歐聯可以爭取了。」

今季印Bale?

印賓周 再唔印下季無得印

Bye Kane, bye Hazard.

Wiki!!

2米02！皇馬睇中歐洲新門神 因他放棄迪基亞

皇馬在門將位置有了新的目標。據《馬卡報》的報導，皇馬盯上了克羅地亞U21門將卡爾洛-萊迪卡（Karlo Letica）。

萊迪卡現年21歲，身高2米02，譽為「新奧比歷」。過去2個多月在球會表現搶眼，這也吸引了皇馬的注意。據悉，皇馬已經跟萊迪卡的經理人以及他的球會夏德取得了聯繫，表明了想要簽下他的意圖。萊迪卡不僅個子高，而且技術能力出眾。

皇馬認為，萊迪卡能成為拿華斯的完美補充，兩人齊心協力鎮守皇馬球門。這意味著拿華斯將繼續留在皇馬，而萊迪卡則象徵著未來。簽約萊迪卡也符合皇馬的轉會策略，引入年輕的天才型球員。如果交易成功，那麼萊迪卡能在眾多天才中的一位，比如卡斯米路、高華錫、阿辛斯奧等等，他們都很年輕，能為皇馬貢獻很多年。

冬季轉會窗時，皇馬教練施丹強調，不需要新的收購，為此皇馬放棄了西班牙門將艾利沙巴拿加。但是，關於門將位置的收購，班拿貝高層始終沒有放棄。一種觀點是引進曼聯的迪基亞或者車路士的高圖爾斯，但是轉會費將近1億歐元。雖然轉會費很高，但皇馬依然充滿興趣。不過，自從萊迪卡橫空出世之後，皇馬則被他所吸引，專注簽下這名克羅地亞門將。

萊迪卡，出生於1997年2月11日，去年12月升入夏德一線隊，吸引了很多球隊的關注，目前是克羅地亞U21的國腳，有可能入選克羅地亞國家隊，征戰世界盃。

關於萊迪卡與皇馬的轉會傳聞，萊迪卡的經理人做出回應，「我跟皇馬聊過了？我只能說，很多歐洲球隊已經聯繫過我們。我們現在只處在三月份，距離賽季結束還有2個月。卡爾洛對此不著急，他現在在夏德獲得穩定的出場時間，這很重要。當我們考慮他的未來、他的發展、他的職業生涯，這才是我們主要的目標。」

頗為有趣的是，當萊迪卡跟皇馬傳出緋聞之後，夏德與伊斯特拉的比賽，萊迪卡最後時刻破門得分，幫助球隊2-2戰平對手。

（雷歐）

尼馬標價4億？西媒：皇馬要賣巴爾賓施馬籌錢

據西班牙《阿斯報》報導，皇馬有一個引進尼馬的夢想，但要想將夢想變成現實，卻需要付出巨大的努力，而其中最重要的就是金錢上的巨額付出。有消息稱，除非皇馬出價4億歐元，否則大巴黎絕不會讓尼馬走人，那皇馬該怎麼籌集這4億歐元呢？

《阿斯報》表示，這項艱巨的任務肯定要由佩雷斯來完成了。最近幾年，佩雷斯從瘋狂的消費者變成了非常節儉的買家。但他那被壓抑的買巨星的慾望，有可能突然就爆發。要知道，自從2013年花費1億歐元引進巴爾之後，皇馬就再沒有超級大手筆操作了。

過去5年，皇馬只有引進J.洛（7500萬歐元）的手筆算得上上規模。之後，儘管轉會市場泡沫橫溢，佩雷斯也沒有動心。

不過《阿斯報》透露，現在看上去情況要變了。皇馬球會的代表團已經與尼馬身邊的人進行了接觸，這很可能成為歷史上最昂貴的一次碰面。在這次會議中，出現了一個數字，那就是尼馬的「贖身價」，這個價格就像1969年7月之前地球與月球的距離那麼遙不可及：4億歐元。

皇馬要引進尼馬是困難至極的，一方面，佩雷斯的阿波羅11號必須要確保尼馬本人的加盟意願，這在目前看來不成問題。另一方面，還需要拿出足夠的金錢。在籌錢方面，包括兩大行動，一是拿出壓箱底的錢，另一方面還得想法子再變出一些錢來。

在籌集轉會費的兩大行動中。第一步拿出壓箱底錢是不太困難的，在引進J.洛之後皇馬就沒怎麼在轉會市場上花錢，皇馬這些年賣球員的收入遠大於買球員的開銷。而據《馬卡報》披露，上季，皇馬的盈餘高達1.78億歐元。這在皇馬是不常見的，佩雷斯好像一直在攢錢，準備來一個轟動性的大手筆。

第二部分，出售球員籌集資金，就需要好好計算，以免打破球隊平衡了。球員的狀態、價格、位置都是要考慮的因素。按照《阿斯報》的計算，皇馬可以賣掉巴爾（根據德國轉會市場的數據，巴爾價格7500萬歐元），賓施馬（5000萬歐元）、伊斯高（7500萬歐）、拿華斯（1800萬歐元）、洛蘭迪（1500萬歐）、馬約萊爾（750萬歐元）、施華路斯（1700萬歐），賣掉這些球員，皇馬收入就已經超越2億歐元了，可以買半個尼馬了，再加上2014年來的儲蓄，剛好可以花4億歐元買尼馬。（沙治奧）

吹到好離譜 搞撚到要籌旗咁折墮

世清

賣bale賣賓周都岩 但唔係走去買屁馬囉

有野就講啦

又買幻幻
不過佢入果球係幾型

好波
BTW 好耐無見

Gap Gap ❤️

帶埋你個雲加拖舟賓周滾回法國

食左鬼妹未

儘管還有不少英超比賽未踢，但已經基本註定無緣冠軍。在這種情況下，干地成為千夫所指。如今不僅球迷希望干地下台，就連球星夏薩特似乎也持有這種想法。

《每日郵報》報導稱，如果干地繼續擔任車路士主教練一職，那麼夏薩特就將在今夏轉會離開車路士。而他一旦離開，那麼他的下家將會是皇馬。

按照《每日郵報》的說法，夏薩特此舉無疑是在逼宮車路士高層。今季，夏薩特表現出色，
被認為僅次於C朗和美斯的世界第三人，毫無疑問，若夏薩特今夏離開車路士，那麼「藍戰士」的實力無疑會被嚴重削弱。

打龍都入波？

入角球
進攻型龍門

頂拉隊個位

佩狗係咪好憎keyword趕走dlo

痴根
又要GOOGLE先識
食屎啦唔撚要

死短人

靚名王

Welcome 世三 Kane Dybala DDG

ching ho ball!!!!!!!

3個分身負評左你

疤狗

求下皇馬買番啲人 頂唔撚順條進攻線
靠左咁多年c7 知唔知醜

C朗都老了

改善防守先

老老豆豆 基沙文頂賓周都係高質

In 佩狗 We trust

呢件去疤狗wo

主席本人都係on撚9

佩狗日日上連登
通街都知架啦

電話佬其實幾岩拖舟用，不過佢咁撚憎皇，次次皇起R聯都踢走佢

憎阿朗多D
次次都係決賽收佢皮

咁打手呢

On撚79

迷雲狗

靜啦死獌狗

Wenger In

Welcome Dybala, Hazard, James

近排比佢點左名

燈走曬啦

算啦
啲小花迷全部都細蚊仔，
講咩佢就搬龍門
隻淡友俠更加唔洗講
拉低美欺球迷質素
睇佢啲回覆直接skip

最後果個

get out Jese

迷雲狗笑甚麼

Welcome back 南美人

迷雲狗信唔過 all rubbish

大家刀係j洛嘅球迷
用不用甘能串

猢狗是咁既質素

你肉酸

ok, 和好，J 洛世界第一

系
Jese Rodriguez

食水煙同rap 方面可能係

甩頭髮方面

施丹期待以15場全勝結束本賽季

◆

基朗拿是皇馬本賽季進入衝刺階段後的首個對手，皇馬主帥施丹希望用100%完美的表現完成接下來的15場比賽。

這個數字包括了白衣軍團可能參與的所有賽事，當然也將歐聯決賽計算在內了。並不是什麼秘密，球會對本賽季球隊的戰績感到失望，但如果最終能夠舉起歐聯獎盃，那麼也能留下美好的回憶。

本賽季，皇馬在聯賽中已經落後榜首的巴塞羅那15分；看起來有些苛刻，在連續兩年贏下歐聯獎盃的冠軍教練正在努力為了保住自己的工作而奮鬥。

週五的歐聯8強抽籤將決定誰將在下一輪與皇馬對陣，施丹希望贏下未來全部的15場比賽。法國人希望以積極的方式結束本賽季，特別提出的是他從未允許球隊在聯賽中鬆懈。

在與巴黎聖日爾門的比賽後，更衣室內傳出了未來只有4場決賽要踢的觀念，球隊渴望再一次贏得歐聯獎盃；但施丹對於這種心態感到不安。

雖然球隊在上週末與伊巴的比賽中最終獲勝，但球隊的態度並不如對待歐聯那樣重視。施丹渴望消除隊內的這種心態，如果球隊真的在未來全部的15場比賽全部取勝，那麼他的目標就成功了。

下場又失分架啦

摩連奴談迪基亞：“如果我是皇馬……”

◆

大衛·迪基亞轉會皇馬的故事是這個星球上最複雜的一集鬧劇，皇馬的前任主帥在昨天告訴他的老東家可以去尋找新的門將了。

在與西維爾的歐聯賽前新聞會上，葡萄牙主帥對迪基亞充滿信心：“我認為他會留下。”

“我不知道皇馬的意圖是什麼，但如果我是他們，我會去考慮其他目標門將了。”

對於白衣軍團在上週的歐聯中擊敗PSG晉級，摩連奴對此絲毫不感到意外，不過他承認，他的曼聯今年很難贏得歐聯冠軍：“我認為我們並不是歐聯冠軍的熱門人選。”

光頭驢強運再臨

AS cover: Nike has the key to Neymar! It could finance part of Neymar’s signing to Real Madrid in exchange of signing a sponsorship with the club! Adidas only pays Madrid €40M annually and they have a contract until 2020.

佩雷斯正仆街

我屌你老母

Nike 佩狗屌你老母 唔要死mk

我好不安牙

皇馬遴選四大神鋒頂替賓施馬 已決定今夏賣他

賓施馬是皇馬隊內受爭議最多的球員。今季，他又處在十字路口，而許多的人都相信，這個賽季將是他留在皇馬的最後一個賽季。據西班牙《世界體育報》報導，皇馬主席佩雷斯已經做出了今夏出售賓施馬的決定，他要用賣賓施馬的錢來買進一位知名前鋒。

目前轉會市場上的傳言很多，不過對於賓施馬的替代者，有4個名字是最突出的。首先是簡尼，雖然熱刺球會老闆列維是個難纏的人物，但最終他都會屈服於金錢的力量，皇馬就從他手裡買到過莫迪歷和巴爾。現在皇馬也已經知道了簡尼的價格，那就是2億英鎊，約合2.244億歐元，與尼馬的身價差不多。

另一個名字是伊卡迪。國米前鋒在冬歇期時就曾進入皇馬收購名單，但因種種原因轉會未成。今夏皇馬仍然會關注伊卡迪，如果熱刺在簡尼轉會的事情上態度強硬，那皇馬主要的注意力將放在伊卡迪身上。

第三個名字是沙拿，25歲的埃及人在英超迅速成長，已經獲得了施丹的喜愛。埃及足協主席里達也透露，佩雷斯準備在今夏引進沙拿。里達透露：「下季沙拿加盟皇馬，是存在真實的可能性的。沙拿正尋求提高自己的足球水準，毫無疑問，如果一名埃及球員能在皇馬這樣的最受歡迎的球會踢球，那對埃及足球來說是盛事。」

最後一個名字是利雲度夫斯基。佩雷斯多年前就對利雲感興趣，而波蘭前鋒也一直希望能加盟皇馬，現在他與拜仁高層的糟糕關係可能會導致他離開德甲。

現在距離轉會市場開放還有幾個月的時間，但皇馬已經開始行動，根據具體的情況，皇馬將選出最終替代賓施馬的球員。（沙治奧）

C.朗轉型成功！已成新一代禁區之王 以入球為生

儘管很多人都認為C.朗拿度已經進入了職業生涯的末期，現實情況卻是這個葡萄牙球員每場比賽都依然讓人感覺驚豔，就他現在的水平來說，給他打上走下坡路的標籤還為時過早。

不過，隨著年齡的增長，C.朗拿度也在改變自己的踢球方式，他已經放棄了帶球奔襲，殺向對方禁區的入球方式，轉變成為了一個禁區殺手。今季，C.朗拿度以禁區殺手的方式取得了75.75%的入球。

雖然C.朗拿度賽季初表現不佳，而且也飽受批評，但下半程C.朗拿度重新爆發，而他的足球也實現了大轉變，他成為了禁區的主人，對任何門將來說，C.朗拿度都是巨大的威脅。

《馬卡報》表示，C.朗拿度在改變，33歲的他已經不再是之前那個速度和力量都極強的球員了，如今他的依靠入球生存，在場上踢球主要也是為了入球。C.朗拿度足球的轉變表現在入球方式的轉變上，今季，他一次觸球取得的入球明顯增多了。毫無疑問，現在C.朗拿度成為了前曼聯隊友雲佬那樣的禁區殺手。

今季C.朗拿度取得了25個運動戰入球，其中17個是接隊友傳球後直接起腳射門、一次觸球就攻入的。其中最典型的代表是作客對大巴黎的那個入球，華斯基斯左路傳中，C.朗拿度插上直接在門前強力頭槌攻門，取得入球。

此外對埃瓦爾的比賽，C.朗拿度接莫迪歷傳球後2次觸球攻入第一球，第二球則是接卡華積傳中一次觸球攻入的頭槌。看到皮球起腳便射，讓對方球員來不及做出反應，這是C.朗拿度目前的入球模式。

《馬卡報》表示，這證明C.朗拿度已經成為了真正的9號，而很多人還錯誤地認為賓施馬是皇馬的9號。雖然C.朗拿度也喜歡從左路出發，但這主要是為了減少對方的盯防，實際上他大部分的進攻都在禁區內完成。

最近幾場比賽，C.朗拿度一次觸球就入球的趨勢在加強，入球也在增多。如今在西甲射手榜上，C.朗拿度已排名第三，只落後排名榜首的美斯6球。在對埃瓦爾的比賽中梅開二度後，C.朗拿度在西甲的入球已經達到了18個。

據《馬卡報》統計，C.朗拿度在今年攻入的17個入球中，有14個是只經過了一兩次的觸球就攻入的。整個賽季這種入球佔全部入球的平均值是66%，但最近這一階段達到了82.3%。如果把12碼和自由球的入球也算在內，那比例還要高。當然與皇馬昔日前鋒烏戈·山齊士的紀錄還有距離，1989-90賽季，墨西哥射手的38個入球都是一次觸球就完成的。

毫無疑問，在賽季的關鍵時刻，皇馬需要C.朗拿度這位巨星的作用，而班拿貝的球迷也可以放心，因為正如施丹所言，C.朗拿度是「來自另外的星系的」。(沙治奧

買前鋒還買前鋒
賓周係唔會走的

你25仔

以外借球員來說 哥倫比亞人情況比較特殊

ARSENAL YOUNGSTER TO THE BERNABEU?

Reiss Nelson has already been linked with a move away from Arsenal by the Daily Mirror, but the Standard are also reporting he could be joining Real Madrid in the summer.

Nelson has made a name for himself with his Europa League performances for the Gunners, making 14 appearances in all competitions this season.

Welcome Zidane

you get out

Fuck you 49000

You have bias on me

49000 out too

Use Benz to swap

有冇人知皇馬官網歐聯三寶優惠幾時完？

哥斯達黎加人走/退居後備 DDG/卡吐in

現實係唔會買龍
光頭佬會扶正自己個驚波仔

光頭驢d仔全部資質平庸

先唔講歐聯，剩係西甲全不敗都難啦！仲諗住全勝 ? 拖舟食咗屎呀？

再講歐聯，又全勝 ? 入到 4 強先講啦

15 場全勝我迷拖一年 !

我都想問 想搵人夾下運費

唔理西甲點 淨係3連歐聯我都肯一世迷拖

第一次希望世體講堅

真名王>all

永續施丹

25仔

索性疤狗買埋賓狗走啦

年年都係咁講

welcome kane hazard dybala

hazard kane dybala
isco
kroos Casemiro
marcelo s4 varane carvajal
ddg/高圖

Benzema
其餘十個是撚旦

伊卡迪❌
沙拿❌
豆腐司機❌
傾✅

Asensio>isco

我都唔奢求世三 傾 戴BRA拿一次過買晒
(事實係邊個會過皇馬搭沉船)
你買3件其中一件都夠我J幾年
我唔貪心
一件就得
唔好買尼馬呀屌你老母佩狗

希望佩狗可以收返光頭驢權力

希望爺爺仆街死

咒佩爺爺

空難聯

馬迪爾 / 辛尼
是但一件已經夠j成季

不了唔是dybala 果皮

馬迪爾不了
包皮 辛尼 傾 大波拿 世三
是但一件

買世三同傾返黎做賓周機司後備

真名王好mean

牙維就快發癲

開PO

49000沒有一個是無辜的

淚b

我真皇都甘話

你真獌牙

ho ball!!